網民對於梁烈唯(唯萎) 琴晚參與反送中遊行嘅反應

多謝你唯萎以前一直覺得你賣港奶共，估唔到喺呢個時候你會企出嚟，反而某個話自己企喺雞蛋嗰邊嘅streamer呢個時候仲幫緊大陸驚賣廣告
香港人會記住你多謝你呀，放心，我地絕對唔會去你嘅ig講呢樣野，亦唔會去微博之類嘅地方斷你米路，祝你前程似錦如果12號嗰日你肯出嚟號召嘅話相信一定可以迫獨裁港共政府撤回修例。

推

初頭睇左幾個人咁講，都以為啲人吹水屈佢，但睇睇吓見到咁多人留言讚佢、ig又咁多人讚佢，我已經相信佢真係有出現喇

真係估佢唔到，喺大事大非嘅時候，可以勇於企出嚟，唔似得其他偽人，喺fb,ig度出啲語帶相關嘅post呃like

我想都是梁烈唯

勁fight 做戲其實唔錯